蔡思貝 vs 雷莊兜 大家點揀

貝貝🐚
兜兜🥘

貝貝點睇都有達太祖加持

先

緊係貝貝 夠淫

達哥咁正，緊係屌達哥啦，用肉棒掌佢嘴添呀

今屆真係
你搵返張嘉兒出黎比都贏

當然貝貝啦
識發電

睇完踩過界已經無咁憎蔡思貝
而家仲要彈出個泰國人妖
不用比了

兜兜過億身家

向海嵐、張嘉兒、雷莊兒係近代最噁心港姐

今屆我以為sell緊果個咩app多過似選港姐

向海嵐唔太差
做楊貴妃古裝ok

唔揀

思貝真人靚女. 見過
係佢劇D LOOK.... 咩單車LOOK 唔掂

佢出活動果D 真人面好細
係一般素人美女之上水平

佢選梗時其實幾好樣
係選寶島完俾無線搞到柒哂

6條濕鳩

又多個達哥

扯左

貝貝

向海嵐係幾多年港姐算近代咩

呃正評呃得太撚明顯
唔俾個負評你都唔得

睇下大家有幾唔鍾意兜兜